噴走啲9唔搭8字句及圖案，唔該晒

例如呢啲，現場手足幫幫手！

噴呢啲無意思
用啲字句蓋咗佢好啲

推

我合理懷疑係警犬扮示威者噴既

出黎自己噴走佢囉
唔係就收皮

比埋噴漆你支持你噴走

揾人扮衝都做得出
佢哋有咩係做唔出

一定要噴走佢
呢啲會造成好大反效果

或者就咁噴黑佢

懷疑呢度好多警察
可能好多行動都係警察叫大家出黎
普通人點會咁易起到咁多警察底
所以連登仔係無辜 一切都可能係警察自己搞既